人大咗先開始識得欣賞細路女嘅美

細路仔個時已經係毒撚所以好驚啲細路女
青少年個時覺得啲細路女好嘈好on9
成年之後望到啲細路女先開始覺得佢地個份純樸同天真好正

agger

廿碎都來緊仲細路女

platonic love only